義載騙局

大家小心

推

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命

Push

口罩 地鐵

不嬲都話要小心義載 最好 試過安全既 下次整個 verified list

push

擺張list出來俾警察話不適合在馬路行駛拖走？
請參考香港眾志例子

義載=男姦女殺

.

[請廣傳] 抗爭=有糖派，有風打，有錢收：民建聯倡派糖，葉劉建議派錢

吹奏義載其實好危險